其實男仔同另一個女仔傾女朋友之間既野係好正常？

如題，原來佢一直有同人地呻，但佢從來冇同我提起過，我問返佢當時我做左啲咩佢唔開心，佢又話佢唔記得起。我好難過，我唔鍾意佢咁樣，但又覺得係咪應該要俾啲空間佢，接受佢揾第個女仔傾？

好正常姐

溝通多啲
每個人既期望唔同
可能你期望佢唔會同女仔傾呢啲
但佢唔知你期望
溝通完再睇睇有冇一個大家都接受既方案

睇嚟
你對佢嘅態度同你個名一樣

好 但當中仲夾雜左唔少閒計，互相reply下story，乜都傾下，有啲似初初識佢個陣既對話咁，唔係太開心覺得個心un住un 住

帽問題

以為最近同佢都好穩定，點知突然之間又發現原來我地唔係on the same page，原來佢有咁多野冇同我講

冇乜問題姐 唔好理咁多啦
連同朋友呻下 傾下都唔鐘意嘅話
同朋友傾計就會就住黎傾
男朋友會覺得好辛苦

利申 我就係咁

你唔會同朋友呻男朋友啲野？

冇乜，有咩都係直接同佢講，覺得咁樣先解決到問題

其實如果佢係想be a better man，有啲嘢真係要問非女朋友以外嘅女仔意見

接受唔到就next啦
一有問題就好易俾人乘虛而入
因為通常能成密友都總帶著愛

我果個都係咁 最後分左
要識得溝通坦白好重要

我自己有疑問嘅時候都會問男仔frd 然後會再搵男朋友傾同解決 我嘅角度會想聽吓佢哋男人點樣諗 然後再自己諗通再同男朋友傾 我每一次都會同佢講返 唔會隱瞞佢

係就係
但有時都會呻兩句好平常既

不過如果佢呻既野完全沒同你反映過
咁又真係最好傾下